L'analyse permettrait d'identifier les secteurs où il y a beaucoup de demandes d'emploi sur twitter et la causalité du covid sur ces secteurs.
Avec des recommandation pour la personne qui achètera votre analyse. ( Investir plus dans certains secteur ?)